熱烈慶賀拉車福特第N次後終於考到車牌！

熱烈慶賀
大家出街睇路

江湖從此腥風血雨

好彩我唔出街

世界從此多事了......

搞返個仁k團賀下佢先啦

又仁k

比咗幾多錢考牌佬

男人老狗走去考自動波仲要考N次

搵佢揸車載我地上去玩

以後屯門公路有咩事就搵拉車福特

Dllm

米屈-,-

即刻要買番張港鐵全月通

公起公起

第三次1 take pass

終於考到

唉

N=?

公路炸彈

幾時先搞得成

new

唔齊腳點成團

佢去開邊區通知聲
個個星期都唔去個度